今日喺NBA史上最黑暗嘅一日

LeBron

爭咩呀

你占都黑左3 隊走啦,
一場豪比我地啦好嗎

Green 插眼守波 真係好有球品
冇插曬兩隻眼已經好好